唔好再玩膠 創教/信教/扮病全部都係玩死手足

反矇面法明顯係一個極權嘅表現，佢講嘅任何括免只係為咗道德上理順一條限制人權嘅法案。你再係佢所比嘅括免之下搵方法唔比佢拉都只係變相認同呢條法案。

唯一對抗極權嘅方法就係正面挑戰佢。
佢唔比人矇面，我地就矇面。
唔係醫療口罩，唔係宗教飾物，總之矇面係市民嘅自由。

全部同我學矇面發！發哥個發

矇面發！

矇面發！2

矇面發！3

矇面發！4

矇面發！5

矇面發！6

矇面發！7

Push

搞獨立咪獨囉 屌佢老母

唔逃避

矇面發！8

推

矇面發！9

時間：周末：1pm
平日：8pm

地點：第一集合點／第二集合點／第三集合點

深水埗：南昌V walk／楓樹街遊樂場／長沙灣遊樂場
荃灣：沙咀道遊樂場／荃灣公園
葵芳：葵廣／林士德足球場／林金殿外
青衣：青衣城／
觀塘：apm／觀塘遊樂場／
黃大仙：黃大仙中心／黃大仙廣場／摩士公園
油尖旺：朗豪坊／麥花臣球場／
紅土黃何九：馬頭圍邨球場／亞皆老街球場／
將軍澳：／香港單車公園／
沙田：新城市廣場／車公廟站 曾大屋遊樂場
馬鞍山：新港城／鞍誠街花園／
大埔：大埔超級城／大埔中央廣場／
上水： 上水廣場／彩園廣場
屯門：屯門市廣場／屯門政府合署
天水圍：嘉湖銀座／
元朗：Yoho／大馬路
銅鑼灣：紀利佐治街／東角道
太古：太古城中心／鰂魚涌公園／
柴小杏：柴灣公園／
南區：香港仔中心／

矇面發！10

唔好講蒙面法 講緊急法先係重點

無錯，呢D都無用，大家一於照戴

同意
極權最鐘意就係控制
我地最重要就係令對手無辦法控制我地

咪撚驚佢個on9法

香港人唔係懦夫

true

發哥都喺口罩
不過black boc
我鐘意

二百幾萬和理非 係時候一齊出手

銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

驅逐共匪 香港獨立

一係一國一制

一係兩國兩制

唔好再扮野

唔好再避 唔好俾藉口自己
扮咩都無用 直接就蒙面
要驚就4個月前驚 而唔係今日先黎驚

push

唯一值得推既post

推
重點唔係蒙面法 係緊急法呀
咪再講信回教果d膠野，
你老味非法集會都唔理，洗理佢蒙咩面法？
重點係屈撚過無限手套嘅緊急法！

矇面發!

同埋有宗教原因係非法集會同合法集會出現都係會被補
要正面反抗

香港人成日都有走精面心態, 唔係正面面對問題

請得岩 唔好斬腳趾避沙蟲
p牌照推

香港人唔好再係人地個框框入面玩啦
規矩人地定無可能會贏
出緊急法佢話抄你家就抄你家
跳出框框
宣佈現政府諱法並成立臨時政府
再立即宣佈香港進入戰爭狀態
同時以臨時政府名義請求聯合國/美軍出兵
並承諾香港將承擔所有戰爭開支
籌備明年1月1日大選

咪再玩膠
反抗

重點係緊急法